【回應何君堯「殺無赦」言論 袁國強指不可單憑字句判斷是否違法】

建制派立法會議員何君堯昨日發起「反港獨」集會期間，揚言要對支持港獨人士「殺無赦」，涉嫌作出恐嚇言論

律政司司長袁國強今日回應時則表示，不可單憑個別字句去判斷是否構成刑事罪行，要從整體去衡量，包括要考慮字句和背景。

袁國強又指，如有任何人認有需要跟進，可以依照一貫程序處理。

此外，袁又重申，「港獨」不符香港憲制及法律地位，鼓吹港獨對香港沒有任何好處，聚焦其他問題會對香港更有建設性。

噉港獨兩隻字又話犯法

咁重奪個奪字呢